## Теоретичні питання

1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript

Прототип - це об'єкт зі своїми властивостями і методами, на базі якого створюються інші об'єкти зі зміненими властивостями і методами. Прототипне наслідування дозволяє нам не просто копіювати об'єкт, а на його базі створити новий, з деякими розширеннями. При чому, якщо потрібної нам властивості об'єкт не має, то інтрепетатор буде шукати її у прототипа(предка).

2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

Коли конструктор виконується з ключовим словом new, він створює порожній об’єкт і присвоює його this.
Але коли працює конструктор класу-нащадка, він не робить цього. Він очікує, що батьківський конструктор виконує цю роботу.
Тому конструктор повинен викликати super, щоб виконати батьківський(базовий) конструктор, інакше об’єкт для this не буде створено. І ми отримаємо помилку.
Конструктори в класі-нащадка, повинні викликати super(...) перед використанням this.